［喪心病狂/為賭徒平反］你俾求其一場波我 我話俾你知點解呢場一定係假波

要留 主隊 客隊 同 日期 時間

曼聯對熱刺

呢場真波 無假 獌真垃圾

白禮頓3:2曼聯

呢場都無假 我相信無人會買上盤咁戇鳩

19/8 18:00
全南天龍 6:4 水原三星

1場入夠10球好明顯兩邊後衛都收左錢